[乾肌] 沐浴露推介

近排發現用開嘅沐浴露都唔夠保濕，有無推介

用一舊個d皀好d

都好似好乾

用我啲精

一公升精液

搽body lotion

但沖嗰陣想無咁乾

試下用Nivea body conditioner?

Dove 一舊皂唔錯

去 lush度買舊蜜糖番梘試下

淨係靠沐浴露冇用架
一定要查body lotion
利伸:乾又敏感肌

好用？

無位擺soap

好似用過

dove
用左幾年冇轉過

有搽呀 但想沖完唔好啜手

藍色嗰隻？

沖完涼搽Johnson's Baby清爽配方潤膚油

施巴？

johnson ph5.5